名古屋去白川鄉

黎緊有程trip
其中兩日空左想係平湯訓一晚溫泉旅館

上網睇過白川鄉同高山

兩日黎講好似又太多

有冇人可以指點下

白川鄉半日玩曬

d 車班次好疏

其實就total去6日5夜

Day 1
3-4點到步 (Stay 名古屋)

Day 2
(夜晚Stay 平湯)

Day 3

Day 4
名古屋城
名花之里

Day 5
犬山城
大須商店街

Day 6
夜晚5-7點飛

因為book曬名古屋既房
所以淨係抽到一日住平湯 可唔可以指點下

賜教

去名古屋 但唔去高山白川鄉
兩日唔算多啦
名古屋去白川鄉三粒鐘 周圍影下相食埋飯又三四粒鐘
返到高山四五點都天黑 仲要趕去平湯
第二日高山hea行下又大半日 點會多啊 冬天仲早入黑啊

想去 但真心唔識plan :(

應唔應該第一日淨去白川鄉

第二日先再去高山？

高山 ＞ 白川鄉
11:20 ＞ 12:10

白川鄉 ＞ 高山
14:35 ＞ 15:25
17:20 ＞ 18:10

咁都無左成日

名古屋>白川鄉>經高山去平湯
平湯>新穗高纜車>高山>名古屋

會唔會有啲咩可以for到我day1行個夜晚
同day 6既朝早

Day 1
3-4點到步 搭巴士去高山 住高山

Day 2
朝早行高山，中午行白川 住高山

Day 3
搭去平湯，去旅館放低行李，上新穂高 住平湯

Day 4
朝早由平湯去名古屋
名古屋城
大須商店街
名花之里

Day 5
犬山城
明治村

Day 6
夜晚5-7點飛

去名古屋(唔想迫因運堆垃圾A320)係咪迫緊我答因航

ANA/JAL

ANA晚去早返no way
JAL其實係因航代飛。

Day 1 夜晚可以去 MIDLAND SQUARE展望台 / 名古屋站 / 榮 是旦鳩行吓啦
Day 6 去排吓蓬萊軒順便行埋熱田神宮囉

個人覺得去名古屋一定一定要食多幾餐鰻魚飯
我無排蓬萊軒 去咗名古屋站呢間食 まるや
好撚正 又唔駛點排 食咗兩餐都唔夠喉
鰻魚飯>>>>飛驒牛

飛驒牛就去高山食味藏天國 早d訂位
街邊d飛驒牛壽司ok 可以一試
飛驒牛串燒唔好買 留返錢去食味藏好過
去到機場有間專賣蝦片零食嘅 唔錯
雜錦果包又平 買多d 見到好多空姐十包十包咁買

有冇考慮過下呂溫泉,? 近過平湯, 你spend得2日仲要住平湯其實花晒啲時間搭車, 等車度

當然你可能係渣車

我啱啱前幾日就係自駕名古屋上白川鄉同去埋奧飛驒同高山市中心，我前後用左3日。宜家呢度7點天光，4點半就黑。
你兩日要咁玩真係好趕，仲要夾巴工班次，地獄級難度

啱啱今日去完新穗高 今晚住緊平湯
聽日會去高山同白川鄉

會唔會上新穗高

其實去到白川鄉現場會有間冇提供網上訂飛嘅巴士公司，現場問你轉唔轉早一班巴士返高山，我都係咁早一班車返，你可以book 17:20嗰班，想返就坐係巴士站等，佢會幫你換飛

白川香好悶

其實唔係好大, 上天守閣觀景臺影相, 落返嚟周圍行吓食埋嘢半日行晒, 打燈日另計.